Dus duwde hij de deur open met het zwakke rammeltje in zijn keel strompelde de twee treden naar beneden, voorbij de twee oude kassiers, en hij droeg zichzelf in de muffe achterkast waar Mr. Vrachtwagen zat bij grote boeken geregeerd voor figuren, met loodrecht ijzer tralies voor zijn raam alsof dat ook voor figuren gold, en zo onder de wolken was een som.
